明天是小台湾的总统连任，身为中国人5月20日举办北京游行反台独

不去就是伪粉红，潛在中国的台独份子，NMSL

各位小粉红，帝吧出征

说好的支持一个中国呢？没人敢出街反美反台独？